<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
		https://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">

    <changeSet id="8" author="Roman_Yaskevich" context="test">
        <sql>
            insert into course(course_name, finish_date, start_date, course_description, course_location, id_company)
            values ('Java Core', '22.03.2021', '02.05.2021',
                    'Java — универсальный язык программирования общего назначения, который применяется для создания кроссплатформенных приложений. Не имеет значения, какую платформу вы используете — web, mobile, desktop — Java будет отвечать запросам и потребностям. Более того, это очень популярный язык, который неизменно появляется в топе мировых рейтингов PYPL, TIOBE и IEEE.',
                    'MINSK', 1),
                   ('UI/UX design', '01.08.22', '10.11.22',
                    'Принято говорить, что труднее всего сделать первый шаг. Но самый сложный шаг в любом деле — второй. Многие начинающие дизайнеры, набравшись базовых знаний, задумываются, в каком направлении им развиваться дальше. Важнейший навык, без которого на этом этапе не обойтись — понимать пользователя и какие дизайн-решения ему предлагать.',
                    'BREST', 3),
                   ('Android basics in Kotlin', '18.09.2022', '05.12.2022',
                    'In this course, you’ll learn the basics of building Android apps with the Kotlin programming language. Along the way, you’ll develop a collection of apps to start your journey as an Android developer.',
                    'GRODNO', 5),
                   ('Learn Vue.js', '08.08.2022', '10.10.2022',
                    'Modern web apps require increasingly complicated front-ends that can handle large amounts of user interactions and dynamic data. For example, Instagram has over 95 million new posts added per day. Front-end frameworks are JavaScript libraries that make it easy to write the code to create and display this enormous amount of data.',
                    'MINSK', 8)
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>